<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>VenusBlood on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/venusblood/</link><description>Recent content in VenusBlood on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 09 May 2025 03:23:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/venusblood/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【ADV/SLG/汉化】VenusBlood -RAGNAROK【度盘/3.03G】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/o0cg8ck0cgcs0k7z/</link><pubDate>Fri, 09 May 2025 03:23:13 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/o0cg8ck0cgcs0k7z/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/_TjOqwbTCBhKHG9i" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;神鲸汉化版剧情完全汉化
故事介绍
曾经，征战四方、叱咤浮游树大陆尤克特拉希尔（ユグドラシル），成为霸王的洛基（VBF男主），与作为他的从属神的“四季女神”一起，在地表建立起新兴国家阿斯加德（アースガルズ）皇国。
自那段光辉岁月已经过去了500年。
霸王洛基不知所踪，被他委任代为统治皇国的女神奥丁也已离世。
无人统治之下的皇国，转刻之间便深陷国内神族和魔族互相对立的泥潭。
为了取回失去的灵格、甚至是古之女神、魔王的力量，众多人物为了各自的大义和野心而纷纷展开行动，
一时之间大陆上呈现了群雄割据之势。
神族至上主义和魔族解放————
错综复杂的神魔相克，皇国内未曾有过的无尽战乱之炎正熊熊燃烧。
身为春之女神狄璐卡的后代，有着浓郁魔族血统的瓦利，为了重新统一神魔两族而揭竿而起。
然而正当他被觉醒为女神的妹妹布伦希尔特追捕的途中，却遇见了一名和霸王洛基有着相同名字的少年。
「让我体会下你的器量吧。能够将神与魔的混沌都一并吞没的霸王之器————
如同过去的霸王洛基一般，从逆境中奋起，将世界握在手中的那样」 被少年洛基托付了秘宝・圣树之钥的瓦利，
将所有女神都从属名下、让一切魔族皆臣服旗下，他的霸道之路如今才刚刚开幕。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;人物介绍
光辉的战女神 布伦希尔特 （ブリュンヒルデ）　CV：ヒマリ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;守护着旧主神奥丁的领地瓦尔哈拉（ヴァルハラ）的战女神。
继承了建立皇国的霸王以及其皇后女神的血脉。
经由元老院的行动而解放了自身的女神灵格，是魔族反王国势力的最强敌手。
出生于阿斯加德皇家，与主人公瓦利是同父异母的兄妹。
与承载了浓郁的魔族因子的瓦利相对的，她则遗传了始祖女神的神族因子。
衷心祈愿皇国的子民能够享受到和平，为了臣民才挥舞神枪的善良高洁的女神。
有着优良的教养，被其高贵的气节所折服的骑士并不在少数。
武器：神装“天枪尼伯龙根（ニーベルング）” 通过将自身一族的始祖神所使用的剑、重新熔铸而成的神枪。 能够将战死沙场的勇者的记忆和灵魂化为英灵召唤出来，从而作为自军的战力来战斗。 （naji：即VBF内狄璐卡的装备重铸，两人瞳色也相同） 「要给皇国招来战乱的话，即使是兄长也不可饶恕！」
誓约的战后
布伦希尔特 （ブリュンヒルデ）　CV：ヒマリ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;通过对战女神布伦希尔特进行严苛的调教使其堕落，而化为从属神的姿态。
将自幼时其对兄长的思慕之情过度增幅，从而使不伦的情欲寄宿在体内。
以将自己的一切都献给瓦利为乐，为了取悦主人，无论是战技还是性技都会持续钻研来提升，
身体也早已记住了被当作母猪对待的兴奋感。
作为从属神的亲和性比起其它女神都要高出许多，因此和瓦利的联系最为深刻，
会随着堕落的深度而强化体内的能力，这种体质也更加促进了她平日的云雨需求。
「毫无慈悲的责备，这才是兄长（兄上）！希尔特已经要忍不住了……！」
唤来死亡的英灵器
布伦希尔特 （ブリュンヒルデ）　CV：ヒマリ&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>