<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>严肃/沉重 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E4%B8%A5%E8%82%83/%E6%B2%89%E9%87%8D/</link><description>Recent content in 严肃/沉重 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 25 Jul 2025 02:24:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E4%B8%A5%E8%82%83/%E6%B2%89%E9%87%8D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【汉化单行本】[文苑堂] COMIC BAVEL 2025年8月号 [中国翻訳] [無修正] [DL版]</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/3a16f6c945531fa6/</link><pubDate>Fri, 25 Jul 2025 02:24:38 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/3a16f6c945531fa6/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/kdyiG-E9Lh0bxX5g" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;作品内容:(下面内容为机翻)
各位亲爱的朋友们，COMIC BAVEL月刊已经创刊10周年了☆为了表达我们的谢意，我们为大家带来了共计29位美少女画师的原创插画作品集♪COMIC BAVEL八月号特辑来啦！
本次纪念号的封面由美艳女神级插画师・ぴょん吉！两位身着和服的性感兔女郎舔着你的阴茎尖端，迷倒你，简直是一大亮点♪此外，还附赠了封面链接「やわちち庵へようこそ4」！被超级亲密的姐姐和辣妹双插的时候，小心别晕倒哦！
而且粉丝们翘首以盼的大热作品续篇也开播啦☆下载量突破8万次的超热销系列续篇，互相思念的恩爱性爱♪ふじざらし『ぽーかーふぇいす２』～重温帅气OL再次追求你的那个夜晚…爆红的人气故事续篇！ウチガワ『リスタート・エラー』是讲述OL和前离家出走少女之间感情发展的成人纯H新作！東山エイト的『旅先で家出少女を拾ったあとの話』
是其他实力派作家的新作，令人心动不已！在闪耀的星空下，心灵与身体敞开，深深相连的纯情爱情故事。くっきおーれ的『流れ星』
是两个晒成黝黑耀眼的女人之间苦乐参半的青春车内性爱♪蟻吉げん的『ラストサマー』是被男朋友利用恋爱弱点的她要求……在医院一边哺乳一边打飞机！？せきつい的『入院生活のススメ』
是更加独特的作者的新作！把性爱交给心机女管家♪そら豆さん的『家事代行さんがかわいすぎてキャパい』是吸入花粉后的瞬间发热！？性欲碰撞的激烈性爱！あおむし的『淫花の目覚め』不知为何醒来时手里拿着按摩棒……我被自己侵蚀的恐怖情色故事！岩崎ユウキ的『夢遊病』～
本月又有两位恋爱漫画家同时发售作品，为人气作品创作续篇☆首先是成人纯爱漫画大师・こーり，他即将推出第二部漫画『煙る恋情』，并创作了讲述在脱衣舞俱乐部工作的女主人公的人气作品前传『ストリップの女～過去～』。还有备受期待的撩人纯爱作家・牛タン，他备受期待的处女作『ぎゅうっと愛して』即将发售♪与老师更加淫荡、更加色情的性爱，绝对让你兴奋不已！！
其他还有 コットン、魚山ケイジ、あおやまきいろ。、紺菓、▲ちまき、etc…豪華ラインナップでお贈りします!!
〈10周年記念冊子作家〉でらうえあ/ささちん/しおこんぶ/関谷あさみ/朝峰テル/fu-ta/ぴょん吉/東山エイト/きょくちょ/あるぷ/大嘘/紺菓/玉砂糖/花兄けい/ちろたた/ふじざらし/蛸田こぬ/ゃなぎ/ae/ゲンツキ/くっきおーれ/ぷよちゃ/煤雲なぎ/遠野えすけ/櫻井マキ/そら豆さん/コットン/香山リム/蟻吉げん
和風バニーガールとのえちえちご奉仕3Ｐ♪『やわちち庵へようこそ 4』ぴょん吉
清楚な彼女の隠されたイケナイ趣味…♪『綾名ちゃんのヒミツ』枠田ちさき
大人気作『ぽーかーふぇいす』待望続編！『ぽーかーふぇいす２』ふじざらし
シゴデキ同僚との女性上位セックス続編!!『リスタート・エラー』ウチガワ
儚げヒロインとの胸キュン必至野外エッチ♪『流れ星』くっきおーれ
海風の中、二人は強く深く交わってー。『ラストサマー』蟻吉げん
入院中は秘密の授乳手コキプレに限る!?『入院生活のススメ』せきつい
初めての一目惚れは家事代行さんっ!?『家事代行さんがかわいすぎてキャパい』そら豆さん
人気歳の差恋愛シリーズの続編が登場！『旅先で家出少女を拾ったあとの話』東山エイト
大事な年下彼女とじっくり育てる実り愛っ♪『いっぱいシようよ』コットン
幼なじみカップルのアブノーマルえっち！『カワイイおねがい』ハマチ
健気ギャルのムラムラ爆発イカせ大作戦♪『ミイナノックアウト！』魚山ケイジ
目が覚めると頭に催淫性の花が生えていた!!『淫花の目覚め』あおむし
寝ている間の不思議で淫らな衝撃体験…。『夢遊病』岩崎ユウキ
注目ストリップ物語の過去編が登場！『ストリップの女～過去～』こーり
健気娘×寡黙男子の暴走ラブ続編っ☆『続・イイコで待てない！』牛タン
ショートカットのお姉さんとのピュア！『スワローテイル』あおやまきいろ。
カラダも心も繋がる濃密ラブ＆H！『運命の人』紺菓
内弁慶な後輩との主導権握られセックス！『可愛がっていいですか？』▲ちまき
相性確かめるメイド×常連推し活えっち♪『あいしょう』煤雲なぎ
ツンデレ彼女の大胆誘惑ラブエッチ！『純白カノジョ』葱戸ロン
心揺れるバイト娘と店長の禁断エロス♪『想いと違い』はつやすみ
満足させたいあまあま献身エッチ！『澪さんのヒメゴト』東條土筆
シゴデキ彼女と気づいたら寝ていた!?『既成事実からはじめましょう』櫻井マキ
ビッチ女子のドキドキ放課後エッチ！『ヒロインが一人、負けるまで』サンクロワ
お返しに電車の中でのアブナイプレイ！『誘惑トレイン』ばしょたろう
笑って共感できる癒やし系日常コメディ第101話っ♪『ほのみぶれいくっ！ 第101話』夢乃狸
弱点発見で雪女さんと熱々逆転エッチ！『雪は淫らに溶けゆく』星名めいと
有爱自取&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>