<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>体验版 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E4%BD%93%E9%AA%8C%E7%89%88/</link><description>Recent content in 体验版 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 08:14:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E4%BD%93%E9%AA%8C%E7%89%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【自购】【生肉/RPG】【体验版】マホウノハナVer0.6c【百度网盘】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/ck4404cs4skgccon/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2025 08:14:54 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/ck4404cs4skgccon/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/AoZDDgdlbRVj" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;【支援者様向け】マホウノハナVer0.6c公開
主な更新内容&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;新たな魔物としてホウデンイカ（右上のイカ）、ユウレイダコ（右下のタコ）、アビシャルデスワーム（左上の触手）、ヒョウコ（中央の獣）、ヴォイドマロウ（左下の植物）が追加されました。それぞれの出現場所は以下のとおりです。
ユウレイダコ 海中　浅瀬ホウデンイカ 海中　中層アビシャルデスワーム 海中　深層
ヒョウコ 雪原　奥地ヴォイドマロウ 砂漠　地の裂け目
海中を探索するためには特定の魔力回路が必要になります。
回想部屋の改装&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ver０.４辺りから回想部屋に入った瞬間に結構長めのロードが発生するようになってしまっていました…そこで戦闘回想はエリアごとに分割する形としました。これでもなおちょっぴりロードが挟まってしまいますが今後のことを考えると正解だったと思います…！
キャンプ等で見れるコンテンツに関してはこのスクリーンショットの場所からさらに下の方に移動すると回想することができます。
アップデート後の修正内容
2024/1/19	Ver.0.6c&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ヴォイドマロウのCG閲覧時にヒョウコの敗北CGが混じっていた不具合を修正。ついでに窒息時のCGを追加しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;温泉で自慰をした際に自慰をした回数が加算されていなかった不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;温泉の回想にてCG閲覧を選択しても何も起きなかった不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ヤマボラチャウダー作成時にカラヤシの殻が無くても作れていた不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ホウデンイカのステーキ初回調理時、代わりにオークソテーが手に入っていた不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一部テキストが長すぎて見切れていたのを修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;———————————————————————————-
2024/1/09	Ver.0.6b&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回想部屋でヒョウコの敗北シーン閲覧後マナちゃんが透明になってしまっていた不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;いくつかの食品アイテムを使用した際の意図していない挙動を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;見切り使用後にロックシュートを使用すると回避モーションが再生される不具合を修正&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;キュウマグモの切り裂きが必中になっていた不具合を修正。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【支援者様向け】マホウノハナVer0.6c公開 - 深淵かぼちゃ - Ci-en（シエン）&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【自购】【体验版】【生肉/RPG】パラダイス・サキュバス ～破戒と創生と混沌の楽園～【百度网盘】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/0w88wo8880gcowk5/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2025 05:08:49 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/0w88wo8880gcowk5/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/dmGvspf2BSiM" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;【パラサキュ】先行β版ver0.64 更新しました！！
2025年01月分のパラサキュ先行β版更新を行う予定のページです。
今回の先行β版Ver0.64は、2025年02月28日までに感謝プランに加入された方がDLできます。（大感謝プラン、超絶感謝プランの加入者様も含みます）
敗北後シーンの残り追加分に手間取っているので、数日更新が遅れる見込みとなっております。日曜の夜にはアップデートできるように進めていきたいと思いますので、申し訳ありませんが少しお時間をいただけますようお願いいたします……！
2025/02/02 PM23:15頃　追記お待たせしました！Ver0.64に更新しました！混沌種ルートにて淫魔化Lv5まで実装の他、雑魚敵3種に敗北後シーンを実装などしました。
その他詳しい更新内容も記載しましたので、よろしければそちらもご確認ください。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Exclusive to users above “Follower”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ver0.64更新情報
・混沌種エリア2の道中の敵に3種類の敗北後シーンを実装しました。・混沌種エリア2の道中の敵「スキュレイン」に快楽攻撃を実装しました。・淫魔化Lvを3→5まで実装しました。・淫魔Lv5までの実装に合わせ、アーサーくんの立ち絵に各種差分を追加しました。・周回特典に第二弾スキルセットを実装しました。・混沌種の周回特典に「女体化状態で開始」の特典を追加しました。・スキルアイコンのQWER表記を変更しました。・冒険者ノートに記載される各種スキルのレアリティ表記を変更しました。・既存のスキルのバランス調整を行いました。・回想部屋に全開放機能を実装しました。
＞・混沌種エリア2の道中の敵に3種類の敗北後シーンを実装しました&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;オブジェクトレディ戦の敗北後など追加しました。おシコリいただけますと幸いです。また、ランダムにオブジェクトレディ等の名前として登場できるNPCの名前も引き続き募集しています。
＞・淫魔化Lvを3→5まで実装しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;淫魔化Lv4になると髪が伸びるなど、段階ごとに変化を行うようにしました。（ウィッグを付けていると外すまで変化を確かめられないので、今後レベルアップ時はウィッグを外すようにしようと思います）淫魔化Lv5になる時も変化があるので、そちらも確かめてみてください。
＞・周回特典に第二弾スキルセットを実装しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「英雄の境界」から幸福値を消費して周回特典を開放することで、第二弾スキルセットが乱コガチャから排出されるようになります。開放に必要な幸福値は「100」です。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;＞・回想部屋に全開放機能を実装しました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;現在実装済みの分まで開放できるようにしました。「特定のルートは自分で攻略したい」という人もいると思ったので、各種族ごとに個別に開放できるようにもしています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“感謝プラン” plans and above exclusive(s)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;いつもご支援いただき、誠にありがとうございます。更新が完了しましたら、こちらの記事にVer0.64をアップロードいたします。
あと数日お時間をいただけますと幸いです……！日曜の夜にはアップデートできるようにがんばります。
2025/02/02 PM22:50頃　追記お待たせしました！Ver0.64に更新しました！ぜひお楽しみくださいませ！
こちらよりDLをお願いいたします。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;【パラサキュ】先行β版ver0.64 更新しました！！ – しがのこ / しがのま – Ci-en（シエン）
不要在线解压&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【RPG/官中】编织诗篇 紺碧の航跡 終焉の塔と詩を紡ぐ少女 episode 1</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/e2196dfb662ac9ca/</link><pubDate>Tue, 05 Nov 2024 03:19:19 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/e2196dfb662ac9ca/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/HP1uQE3MOLFW" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;在与外界隔离的边境村庄卡拉姆，有一个纯真活泼的少女尤莉卡·瓦尔纳斯。她从出生开始就拥有一种神秘的力量——”诗”，与同龄的几个朋友一起度过平凡的日子。在即将到来的村庄一年一度的稻月祭前夕，少女和朋友们四处走动。然而，不为人所察觉的危险悄然袭来…&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【生肉/ACT】【体验版】迷宮都市アサイラム 【百度网盘】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/4scgkok844woo04r/</link><pubDate>Fri, 05 Jul 2024 03:11:11 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/4scgkok844woo04r/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/d8504f58829a2ffa572ca5c4b773e297" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;体験版が出ました！！
お待たせいたしました！！
1ヶ月以上のバグ修正の末やっと1次体験版を出すことができましたね···。
バグの大部分がUnityでツクール風のプレイを具現する基本システムを構築するのに使われたので、ある程度骨子が決まった今はもっと早く作業できると思います。
…と信じたいです···。
とにかく、体験版の発売が遅れてしまったことについて、改めてお詫び申し上げます。どうか迷宮都市アサイラムがどんな感じなのか、体験していただけると幸いです。:)
粉丝限定&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;こちらが体験版です！
※ 現在進行不可のバグが一部残っています！ プレイ時に必ずセーブを頻繁にしてください！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;迷宮都市アサイラム – 体験版(Ver.0.2.0).zip (293.20MB)
ダウンロード
体験版の概要&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;まず、以前にも申し上げたように、今回の体験版にきちんとしたHイベントは存在しません。
Hイベントは本編で楽しんでいただきたい…、ような立派な理由ではなく、サークルの特異性によるサークル内部の方針上、ブログに公開する体験版ではなるべく露骨な性行為描写を最小化することが決定されているからです。
後日販売ページに登録される正式体験版の場合は、きちんとサンプルHシーンがある予定ですので、Hシーンのクオリティをチェックしたい方はそちらを参考にしていただければ幸いです。
では、今回の体験版にはどんな内容が入っているのか、と言えば&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;全5ステージのうち、2ステージまでのストーリーイベント及び戦闘&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;第2ステージまでのザコ戦及びボス戦&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;戦闘Hシーンの簡単なサンプル&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;などが収録されています。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;体験版でご覧いただきたい要素&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;基本的に「あ、迷宮都市アサイラムは大体このようなやり方でゲームが進行して、このような雰囲気のHイベントが発生するんだな~」ということを感じていただきたいです。…Hイベントのほうは多少間接的な形になりますが。
また、プレイしてみればすぐに分かると思いますが、体験版に使われたソースは2月中旬以前に完成したものだけで、そもそも私たちサークルのゲーム製作も今回が初めてです。
ということで、ゲームプレイ中に「残念だったり変な部分、不便な部分など」をコメント欄にフィードバックしていただけると大変ありがたいです！
「戦闘についての感想」もとても役に立ちそうです。 戦闘中に出てくるHシチュエーションをいじるのはすごく得意なんですが、平凡な戦闘に関しては…、すごく難しいですね···。
また、体験版の場合は全5ステージから2ステージまでですが、「現在のストーリーが持つ分量」についてのご感想もコメントいただければ幸いです。 もちろん迷宮都市アサイラムはHシチュエーションを目的とするゲームですが、どうもメインストーリーが全くないと退屈感がありますからね。
「ストーリーが短すぎて貧弱だ」、「無駄に長い」、「少し短いですが、ストーリーがメインのゲームではないので、この程度なら十分だと思う」などなど···。あれこれ感想を短く書いていただければ、とても助かります。
また、当サークルの日本語の実力があまり良くないので、「日本語的におかしいとかぎこちない表現がないか」などを見ていただくのも···。
…書いてみたら何か望むことがすごく多いですね…!
それでも、少しでも良いゲームが作れるように、どうかご意見をいただけることを心からお待ちしております。 よろしくお願いします！
おまけ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;やはり絵なしで終わらせるのはちょっと索漠とした感じがあるので、適当におまけをつけてみました。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;まずは現在製作中のUiサンプルスクリーンショットです！
体験版とはまさに天地違い…！ まだ制作の途中ですが、完成したらゲームのもっともらしさがいくつかレベルアップするのではないでしょうか。
体験版は一応戦闘や作品の雰囲気を優先的に見てほしかったので、時期的に入れなかった要素が少しありますね。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;上記のイラストもその一環です。
体験版でストーリーを進めていくと登場する、教会での乙女幕検査イベントイラスト…、の一部です。
聖女の大切なところに手を出すなんて、そんなことは決してあり得ないので安心を！
大切でないところなら少し手が届くかもしれませんが、汚いところは汚いところなので、きっと問題はないでしょうね。
このように体験版には入れなかったHイベントがいっぱいですので、是非本編をお楽しみにしてください！
今日の記事はここまでです。次の記事でお会いしましょう！
どうか、ぜひ、体験版の感想を書いていただければ本当にありがとうございます…！&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>