<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Xuse on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/xuse/</link><description>Recent content in Xuse on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2025 03:23:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/xuse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【ADV/SLG/机翻】 [Xuse]圣娜露卡娜/聖なるかな Special Edition</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/gkwgsooosok844g2/</link><pubDate>Mon, 20 Jan 2025 03:23:46 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/gkwgsooosok844g2/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/BfD6fp18Jmqn" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;真有生之年了，汉化补丁来自2dfan爱偷懒的叶子大佬，虽然只汉化了adv部分，但质量很不错，解压失败的试试用bandizip。
解压后需要运行注册表修复并且转区打开。
注意发的本体是日文版，翻译大概率也只适配日文版，有能力的老哥可以去steam入正。
steam入正链接：
王道纯爱后宫多结局，人丸老师负责CG，不用多说，冲！
游戏简介
“世刻望”，生活在东京的西南部，受闲静住宅地包围的地方，到名为“物部学园”的学校上课。
父母均行方不明的他平常和青梅竹马的永峰希美一起登校，在学生会会长兼前辈班鸠沙月、为他着想的晓绝及一众同学包围下成长。
某日，平凡的生活被从异世界来的刺客所改变，并知道了好友晓绝、前辈沙月是神的転生体的事实。
在这混乱的情况下，沙月努力保护着望，而晓绝则向望刀刃相向……
迷惑的“望”也因为这次骚乱而觉醒….
永远神剑“黎明”、守护神兽“レーメ”为他带来极强力量。同时间觉醒的尚有“希美”……
最后，“望”的力量的暴走把在场所有人带到了别的世界。
又因为“希美”的守护神兽和学园一体，于是除了“転生体”以外的一般人也成了受害者….
人物介绍&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;世刻　望&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CV：岛崎比吕
“世刻望”，故事的主角，普通的学生，是破坏神的转世，前世的记忆会出现在梦中。尽管不笨，成绩在中上，却相当迟钝。但对青梅竹马的“希美”，前辈“沙月”的攻势一点都不察觉。事件发生后，加入了“旅団”，并努力学习剑术，避免在危机时接受“神”的力量。手上的“双剑”是永远神剑第5位的“黎明”，而守护神兽是天使レーメ（Rehme），属性色是“白”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;斑鸠　沙月&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CV：白井绫乃
“斑鸠沙月”，“旅团”的成员，因此到了异世界后就像望和希美的保护者。她的“神”和望的“神”有姐弟关系，所以沙月怎样也会守护望。喜欢扫除等清洁工作，但却不代表她擅长这方面。她做的料理只有她能承受，非常的善良，常常帮助别人，有点天真。
不失平凡的她，独占欲很强对希美视她为情敌而苦恼….
对于转到异世界表现乐观，并整合众人。
手上的“剑”是永远神剑第6位的“光辉”，而守护神兽是Kentauros（人马）ケイロン（Cheiron），属性色是“青”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;永峰　希美&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CV：青山ゆかり
“永峰希美”，望的青梅竹马，和望同日出生加上两个家庭关系很好，因此名字也很相似（望：のぞむ，希美：のぞみ）。两人往后也总是一起行动，有点像兄妹关系，久而久之，希美已经视望在身边为当然的事情。
而且…..希美也不隐藏喜欢望的事，将来和望结婚的愿望也有不少人知道，也很积极的进攻。
小时候很怕生，有点阴暗，不过成长后…..虽然还有点怕生，但却给人可爱的妹妹的感觉。
而且也変得比以前开朗，也因此颇有人气，不过专一的她完全无视其他男生….
除了是“転生体”外，她是相当普通的女生。
兴趣是料理及写日记，料理能压胜沙月是她引以为傲之处。
手上的“鎌枪”是永远神剑第6位的“清净”，而守护神兽是“次元鲸ものべー”，属性色是“绿”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;晓绝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;真女主（不是）
CV：中田纯
“晓天之绝”，望的同班同学兼好友，望对他相当信任。而直至望觉醒前，“绝”也一直视望为不能不理的好友。性格寡默的他，有时也会开玩笑，性恶说主义者。
但是……“绝”是复仇者的存在，来自“枯萎的世界”的他视其他需要MANA的世界为仇敌。
背负“枯萎的世界”的人的哀与怒，而追寻元凶，同时也狩猎“神剑使”。也不知为什么来到了望的世界…..
一般不会和人接触，平时基本不睡，只靠合起眼瞑想恢复体力。最终目的是缔造能安息的未来，也是他的生存理由。
即使望以前是好友，但那强横的力量决不会留情。
手上的“侍刀”是永远神剑第5位的“晓天”，而守护神兽是“堕天使ナナシ”，属性色是“黑”。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;卡蒂玛&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>