<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>非VR対応 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E9%9D%9Evr%E5%AF%BE%E5%BF%9C/</link><description>Recent content in 非VR対応 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2025 04:28:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E9%9D%9Evr%E5%AF%BE%E5%BF%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【SLG/官中】スポセク ～天井特化のバトルファック～【VR/非VR対応】【磁力/992M】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/s4ccg40okkwsoc1j/</link><pubDate>Fri, 28 Feb 2025 04:28:14 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/s4ccg40okkwsoc1j/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/m4zF_RRxhmel" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;入正页面：点击转跳社团名/商标名：いーとざみーと贩卖日：2025年02月21日 0点支持的语言：中文(简体字) 中文(繁体字) 韩语 日文 英文分类：着衣/穿衣 3D作品 强势女 高潮脸/阿黑颜 手交 辅助自慰 口交 反向奸
イかないこと。あなたのミッションはただそれだけ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;スポセク、それは男女の戦い細かいゲームによるルールは様々あれど、あなたが絶対に守らなければイカないこと今、スポセクが始まる
本作は天井特化作品ですバトルファックですが、基本的に男性側は守りきること、イカないことが勝利条件です
ステージによっては女の子をイカせることもできるかもしれません、ただしそれは至難の道です逆転無しのゲームに終わるのか、女の子を絶頂させるのか、全てはあなた次第です&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5つのゲーム、3つの難易度を性覇せよ!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;さまざまなスポセクを楽しもう!ゲームの種類は5つ。ルールを理解し、有利にゲームを進めよう難易度ごとに、責め方やセリフが大きく変わるかも?
[シャトルラン責め]時間と共に、女の子の手コキが速くなる。シンプルさ故の凶悪さ
[スローがお好き]ゆっくり、じっくり、長く責められたいあなたへ
[Wheel of Fortune]責め方をルーレットに委ねます。運を味方につけろ!
[3回だけだよ!]3回だけ、責めを一時停止してもらうことができます。いつ止めるか、それが勝敗の分かれ目
[イカすかイクか]バトルファックです。女の子もいよいよ本気。百戦錬磨の責めをしのぎ、女の子をイカせることはできるのか&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;おちんちん感度システム&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;あなたの反応を見て、女の子は責めを変えてきます
しっかり我慢できないとバカにされるかもしれません我慢できていると、褒めてくれるかもしれませんあまりにも我慢強いと、女の子は焦りだすかもしれません
しっかり我慢して、ゲームクリアを目指そう!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;豊富なフルボイス!100回やっても飽きない。全てのえっちがオンリーワン!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;圧倒的なボイスの種類と、様々な条件によって決まるえっちの内容スポセクは、オンリーワンの新鮮な体験を何度も何度も提供します
あなたがいつ感じたか、女の子の気分はどうか、経過時間はどれくらいか、選んだゲームはどれか、難易度はどれか、などなどなどなど
台詞はもちろん、喘ぎ声や、フェラ声、全てがスポセクのための撮りおろし目指せ、ボイス解放率100%!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(Text: English / Voice: Japanese)(Text: 中文/ Voice: 日语)(Text: 中文/ Voice: 日語)(Text: 한국어 / Voice: 일본어)&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【3D游戏/未汉化/有码】[あーぷXR]一軒家の日常VR [非VR対応]</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/wsg00cgsog4oo0wg/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:27:59 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/wsg00cgsog4oo0wg/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/ZSTNnjuKsz0l" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;「PC」「VR」「OculusQUest2」対応!　催○リモコン片手にお隣さん宅へVRVRでコントローラーとキャラクターが連動することによって疑似プレイをめざしたゲームです。オナホールを用意しましょう。
プレイヤーは催○リモコンを所持しており、キャラクターに命令をすることができます。
今作はプレイ16シーン、その他3シーン。いつでも身長変更システムの追加や。おいてある皿や壺をもってなげたりできるなど。前作よりさらに充実した内容になっています。
PCのデスクトッププレイにも対応しました。
操作方法●デスクトップ
・基本操作WSADで移動、マウスで視点操作です。Escキーでマウスカーソルの表示非表示、スペースキーで視点移動のオンオフができます。
・通常時ゲームないに表示される選択肢、ドアノブ等に目線を合わせ、マウス左クリックで操作できます。セリフを進めるマイクアイコン時は、マウス左クリックだけでもセリフを進めることもできます。
・催○リモコンマウス右クリックでリモコンを手に持てます。その状態で左クリックでレーザーを放てます。
・Hシーン時マウスを上下に動かすとキャラクターを動かすことができます。この時、視点移動をオフにしておくと画面が固定されてプレーしやすいです。一定以上振り続けると射精マークが表示され、矢印を合わせるとHシーンは次に進みます。またはマウス左クリックで次に進めます。
・設定メニューFキーで表示、非表示できます。つまみは左クリックを押し続け、マウス移動で操作できます。「射精速度」で、射精マークが表示するまでの振り続けなければならない速さを調節できます。「射精ストローク」で、膣奥部から射精ポジションまでの間を調節できます。「身長」で、背の高さを調節できます。
ゲーム終了ボタンでいつでもゲームをやめることができます
●VR
・通常時ゲームないに表示される選択肢、ドアノブ等に触れた状態で中指のトリガーを押すことで操作できます。セリフを進めるマイクアイコン時は、A、Xボタンを押すだけでもセリフを進めることもできます。
・催○リモコン肩に格納されています。　肩に手をあてて中指トリガーで持てます。手に持っている状態で、AかXボタンでレーザーを放てます。
・Hシーン時コントローラーを振ることでキャラクターを動かすことができます。一定以上振り続けると射精マークが表示され、矢印を合わせるとHシーンは次に進みます。またはA、Xボタンで次に進めます。
・設定メニューB、Yボタンで表示、非表示できます。つまみにコントローラーを当ててトリガーで操作できます。「射精速度」で、射精マークが表示するまでの振り続けなければならない速さを調節できます。「射精ストローク」で、膣奥部から射精ポジションまでの間を調節できます。「身長」で、背の高さを調節できます。
ゲーム終了ボタンでいつでもゲームをやめることができます。
大概是用遥控器催眠邻家母女吧…不过模型真的很一般&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>