<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>资讯 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E8%B5%84%E8%AE%AF/</link><description>Recent content in 资讯 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 03:13:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E8%B5%84%E8%AE%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【资讯】HOT 到家！《外送熱》現已上市 外送送出你的後宮生活！</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/40oksk8owcs8w480/</link><pubDate>Fri, 14 Mar 2025 03:13:37 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/40oksk8owcs8w480/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/PPOLKh2N_tvN1M4R" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;台灣遊戲發行商芒果派對宣布，由「02 studios」開發的外送模擬戀愛養成遊戲《外送熱》，已在今（3/13）日正式推出。支援繁體中文、簡體中文、英文、日文、韓文、法文在地化翻譯；支援中文、日語配音。
另外我不允许你还没有玩过这款游戏
↓↓↓通过图片立即穿越，记得回来说下你的穿越感受啊&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;也为大家准备了最新的福利兑换码：
RGJYFUPCPD
到期日：3月31日23:59
内容：
GEM&lt;em&gt;100
陣營召喚券&lt;/em&gt;3
一袋赤玉 (2小時)*2
游戏攻略
进入游戏后，请先按照故事进行操作。如果您想看故事并了解游戏的背景，则可以慢慢进行。如果您不喜欢它，只需单击右上角并跳过它。遵循主线达到16个级别;
新手玩家可以先打拳，宠物宝也可以。中小型玩家可以购买月度卡和三个增长基金，这更具成本效益。
我们在逆王传说入侵女儿国破解版的信封版中遇到了第一个日常活动划分任务。您每天可以执行20个师团任务。经验最高的奖励是紫色任务&amp;gt;蓝色任务&amp;gt;绿色任务&amp;gt;白色任务;
完成主线和部门任务后，您将达到30级，然后可以参加许多日常活动。首先是最常提及的幽灵狩猎活动，它正在注视着世界。至少需要3个人，并且最多需要5个人才能完成团队。
每天前40次您将获得多个奖励，然后您可以继续完成以获得单个体验奖励。 (在最初的几天中，您每天可以完成220次，然后一天可以完成大约100次。此后，如果您每次都有数百次体验，则无需执行此操作。
还有“百妖榜”活动，单人活动，它们都是与怪物交战的，更不用说力量不堪重负，而且战斗的结果一直挂满了。遇到困难的基本程序是先关火，然后放一秒钟，然后再取决于力量和运气。
每个周末进入前100名名单的前五名选手可以在下周一竞选武术的主要门徒，而得票数最高的人将在下周成为首席门徒
更多世界：在这里一键穿越
遊戲簡介
身為一位敬業的外送師，你在一次工作中邂逅了清純可愛的女大生—奈緒。隨著外送次數的增加，你與奈緒的感情日漸升溫，最後連「生理需求」都要一併解決？！
除了奈緒外，還有 3 位女角等著你邂逅！
趕快跳上你的外送腳踏車，「騎」出你的後宮生活吧！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;遊戲特色
打工吧！成為「最強外送員」
《外送熱》是一款外送為主題的 2D 動作戀愛模擬養成遊戲。正如其名，玩家須依照指示，在城市中移動四處取餐、送餐，擊敗擋路的集團，擺脫追逐的狗狗！
玩家可以取得各種道具增強數值，讓攻略女角更得心應手。其中包含夾娃娃機台、調酒製作、甜點製作等輕鬆簡單的小遊戲。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;精緻像素動圖，自由換裝紙娃娃
本作共有 4 位可攻略女角，每位女角皆有 4 種不同體位供自由選擇，H 場景中可隨時更換衣著。除動圖外，包含手機自拍等 20 張以上 CG 可以蒐集！&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【资讯】《姐姐大人同居中》簡評：乳量滿載的全肯定奉仕！純粹實用的治癒系小品</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/w4cskcgg4o0gc4w2/</link><pubDate>Mon, 10 Mar 2025 08:13:04 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/w4cskcgg4o0gc4w2/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/98-GfiyKIi7W" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;《姐姐大人同居中。～唯奈濃情蜜意的全肯定～》（お姉ちゃんといっしょ。～唯奈のあまあま全肯定～，下稱《姐姐大人同居中》）是同人社團「ボウサバG」2020 年推出的純愛模擬遊戲，發售當月曾拿下 DLsite 全站第 3 名的佳績，至今累積銷量已達 1 萬 2,000 份以上。
《姐姐大人同居中》官方無碼中文版則由 072 Project 代理，於 2025 年 2 月 21 日正式登上 Steam。本作究竟是一款怎樣的遊戲？趕緊和小編一起來體驗看看吧！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;说到退居的姐姐也给大家介绍一款有趣的游戏，这里有着风格迥异、来自不同时空的可攻略角色，她们各自有着不同的故事而在这背后，却隐隐有一股神秘的力量在推动。路西法。这个神秘而强大的存在9似乎有着不可些人的目的。她在无数的灵魂中选中了你，或许是为了利用你那能够穿越各个时空的特殊能力。又或许是你身上隐藏着某种足以改变整个多元世界格局的关键因素。而她的最终目的，如同隐藏在重重迷雾之后9等待着你在穿越之旅中不断探索，揭开这背后直大的阴谋
点击下面即可游玩&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;更多游戏推荐：点击进入
故事背景
「歡迎回家！」拖著疲憊的身軀從公司回來的你，剛打開門就看到一位大姐姐親切的身影，你不敢置信的揉了揉眼睛，才確定眼前的人正是從小住在你隔壁的大姐姐「唯奈」。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;原來，唯奈姐姐知道你開始工作以後，便擔心的跑來你家，並表示直到你能好好照顧自己前，願意在這裡為你分擔生活中的大小事。於是，屬於你和唯奈姐姐的奇妙故事就這樣展開了……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;遊戲簡介
《姐姐大人同居中》是一款玩法簡單的日常同居模擬遊戲。玩家將扮演在工作壓力下疲於奔命的主人公，在唯奈姐姐的悉心照顧下，逐漸找回熟悉的生活感。
在平時工作回家以後，玩家可以從 5 個選項中擇一行動，例如和唯奈姐姐聊天，或是選擇「治癒」，躺在她的膝枕上享受被宛如棉花糖般的雙乳溫柔包覆的感覺。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當玩家耗盡行動力，或是選擇睡覺，就會結束一天，與唯奈姐姐一起進入夢鄉。當時間來到假日，玩家則可以選擇帶她出門約會，快速增進兩人彼此之間的關係。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;除了去水族館等地方約會，玩家也可以趁著約會時購物，買新的衣服送給唯奈姐姐，或購買 H 時可以使用的精力劑等物品。另外，出門也有機會觸發隨機事件，與唯奈姐姐到一些平時不會去的地方，享受刺激的兩人時光。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;隨著兩人之間的好感度上升，即會解鎖關鍵的選項，在那之後，玩家即可選擇與唯奈姐姐告白，從曖昧的關係轉為情侶，並解鎖上床選項，開始與唯奈姐姐嘗試更進一步的玩法。
H 場景
本作的 H 場景主要以傳統靜態 CG 的方式演出，依照場景台詞的變化切換差分。在遊戲中，玩家可以使用「手淫」、「口交」、「哺乳手淫」、「乳交」、「插入」等 5 種玩法，插入則又分為正常位、騎乘位、後背位等體位姿勢。&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>