<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>RJ01070108 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/rj01070108/</link><description>Recent content in RJ01070108 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Thu, 27 Jul 2023 03:36:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/rj01070108/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【RPG/生肉】[キラ☆タマ] レベッカと淫呪の剣 [RJ01070108]</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/o4w808okkkk8ss8m/</link><pubDate>Thu, 27 Jul 2023 03:36:45 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/o4w808okkkk8ss8m/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/%E3%80%90rpg-%E7%94%9F%E8%82%89%E3%80%91%E3%82%AD%E3%83%A9%E2%98%86%E3%82%BF%E3%83%9E-%E3%83%AC%E3%83%99%E3%83%83%E3%82%AB%E3%81%A8%E6%B7%AB%E5%91%AA%E3%81%AE%E5%89%A3-rj01070108" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;スクリーンショット&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;✤ストーリー✤&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;女戦士のレベッカは辺境の村で最強の強さを誇っていた。
腕が立つ上に心根の優しいレベッカは、村を守る用心棒的な立ち位置で村民からの信頼も厚かった。
そんなある日、レベッカの村を盗賊団が襲撃する。
レベッカは応戦するも大敗を喫し、村人のほとんどは連れさらわれてしまった。
彼女の片思いをしているタケゾーもさらわれてしまい、打倒盗賊団を誓ったレベッカは旅に出る。
そして、新しい大陸で手に入れた淫呪の剣「スラットブリンガー」により、彼女の運命は大きく変わって行くことになる。
持ち主の性体験をエネルギーに変えるその魔剣は、レベッカの貞操観念と引き換えに強化されていくのだ。
盗賊団を倒し、意中の彼を取り戻したとき、村最強の女戦士はどんな結末を迎えるのだろう?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;✤ゲーム内容✤&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;港街を拠点に各マップへ渡り攻略していきます。
攻略を進めることにより移動できる場所が増えていきます。
Hな体験を蓄積することによりスラットブリンガーを強化できます。
戦闘では敵からセクハラされやすくなる「様子を見る」コマンドがあり、簡易なバトルファック要素も楽しめます。
マップには様々な素材が落ちているので、それらを売ることでお金に替えることができます。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;✤レベッカを待ち受けるセクハラの数々✤&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;お店の店主や酒場の酔っぱらい達におっぱいや乳首を揉まれ……。
野外SEXをする男女を見てしまい子宮が疼き、オナニーをしてしまう。時にはバイブを使ってしまったり……。
遺跡の道案内を頼んだら、何故か背後から案内人に襲われマンコを手マンされたり挿入されたり……。
遺跡で蛇に襲われた男達の毒を出すために何故か両手にチンポを握りしめシゴクことに……。
情報収集の為に売春宿で働く羽目になり、フェラやパイズリ、マンコ挿入、そして……。
奴隷の里にて奴隷達を助けるため性奴隷になってしまい……。
奴隷として夜間に全裸で町散歩、通行人達に見られワンワンのポーズで放尿まで……。
山で不良達に囲まれた女の子を救うため戦って負けると二人共男達にレイプされ……。
オアシスで水浴びをしていると何故か視線を感じて……。
なんとか自分の村に帰ることが出来たが、村人たちの見る目が変わり、村長には身体を舐め回され、嫌いな幼馴染からはアナル挿入までされて……。
ダンジョンに棲むベビーモンスターの乳母にされ、おっぱいを吸われ続け……。
妊娠してしまってお乳がでちゃう、搾乳しないと辛いです……。
何故か病院で出産することになり……。
協会で淫欲式が行われ、シスターとして壁からおっぱいとマンコだけを出すことになり……。
花の匂いを嗅ぐと朦朧とし、性欲を開放してしまう。花屋の店主と積極的にチンポを要求してしまい……。
洞窟で壁に挟まってしまい、モンスターにスパンキングされたり探検家にアナルをペロペロされたり……。
ダンジョンでモンスターに敗北するとモンスターや極悪冒険者に襲われ……。
地下水道で無垢な53歳の童貞男に精通させてしまい、そこから依存されて……。
触手に襲われ口からもマンコからも挿入させてしまい……。
突然のディープキスに驚きと戸惑いで……。&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>