<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>あーぷXR on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E3%81%82%E3%83%BC%E3%81%B7xr/</link><description>Recent content in あーぷXR on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2024 07:27:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E3%81%82%E3%83%BC%E3%81%B7xr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【3D游戏/未汉化/有码】[あーぷXR]一軒家の日常VR [非VR対応]</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/wsg00cgsog4oo0wg/</link><pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:27:59 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/wsg00cgsog4oo0wg/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/ZSTNnjuKsz0l" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;「PC」「VR」「OculusQUest2」対応!　催○リモコン片手にお隣さん宅へVRVRでコントローラーとキャラクターが連動することによって疑似プレイをめざしたゲームです。オナホールを用意しましょう。
プレイヤーは催○リモコンを所持しており、キャラクターに命令をすることができます。
今作はプレイ16シーン、その他3シーン。いつでも身長変更システムの追加や。おいてある皿や壺をもってなげたりできるなど。前作よりさらに充実した内容になっています。
PCのデスクトッププレイにも対応しました。
操作方法●デスクトップ
・基本操作WSADで移動、マウスで視点操作です。Escキーでマウスカーソルの表示非表示、スペースキーで視点移動のオンオフができます。
・通常時ゲームないに表示される選択肢、ドアノブ等に目線を合わせ、マウス左クリックで操作できます。セリフを進めるマイクアイコン時は、マウス左クリックだけでもセリフを進めることもできます。
・催○リモコンマウス右クリックでリモコンを手に持てます。その状態で左クリックでレーザーを放てます。
・Hシーン時マウスを上下に動かすとキャラクターを動かすことができます。この時、視点移動をオフにしておくと画面が固定されてプレーしやすいです。一定以上振り続けると射精マークが表示され、矢印を合わせるとHシーンは次に進みます。またはマウス左クリックで次に進めます。
・設定メニューFキーで表示、非表示できます。つまみは左クリックを押し続け、マウス移動で操作できます。「射精速度」で、射精マークが表示するまでの振り続けなければならない速さを調節できます。「射精ストローク」で、膣奥部から射精ポジションまでの間を調節できます。「身長」で、背の高さを調節できます。
ゲーム終了ボタンでいつでもゲームをやめることができます
●VR
・通常時ゲームないに表示される選択肢、ドアノブ等に触れた状態で中指のトリガーを押すことで操作できます。セリフを進めるマイクアイコン時は、A、Xボタンを押すだけでもセリフを進めることもできます。
・催○リモコン肩に格納されています。　肩に手をあてて中指トリガーで持てます。手に持っている状態で、AかXボタンでレーザーを放てます。
・Hシーン時コントローラーを振ることでキャラクターを動かすことができます。一定以上振り続けると射精マークが表示され、矢印を合わせるとHシーンは次に進みます。またはA、Xボタンで次に進めます。
・設定メニューB、Yボタンで表示、非表示できます。つまみにコントローラーを当ててトリガーで操作できます。「射精速度」で、射精マークが表示するまでの振り続けなければならない速さを調節できます。「射精ストローク」で、膣奥部から射精ポジションまでの間を調節できます。「身長」で、背の高さを調節できます。
ゲーム終了ボタンでいつでもゲームをやめることができます。
大概是用遥控器催眠邻家母女吧…不过模型真的很一般&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>