<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>液魂研究会 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E6%B6%B2%E9%AD%82%E7%A0%94%E7%A9%B6%E4%BC%9A/</link><description>Recent content in 液魂研究会 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 02:34:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E6%B6%B2%E9%AD%82%E7%A0%94%E7%A9%B6%E4%BC%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【2D/个人汉化/SLG】【液魂研究会】たわわな肉穴とツルツルソーセージ[个人汉化]</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/sgs4w4cw4okc4occ/</link><pubDate>Tue, 05 Aug 2025 02:34:52 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/sgs4w4cw4okc4occ/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/LmLSrG_LFl6TY5DX" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;恥ずかしい性教育をしてしまうお姉さんと半ズボンショタ両親が旅行に行くことになったケンタは、家庭教師をしてくれている女子校生、レミの家でお世話になる事に・・・　　勉強と称してケンタに性的なイタズラをし、ケンタを自分専用の肉バイブにするレミだったが、ケンタとの関係が公園おじさんにバレてしまい・・・
■恥ずかしい性教育をしてしまうお姉さんと半ズボンショタ
レミお姉さん(cvまどのことり 様):「こんなに出しちゃって・・・どれだけザーメン貯まってたのかしら」
ケンタ君(cv雨倉うか 様):「しこしこおなにーちんぽを・・お姉ちゃんのおまんこに入れたいです」
■プレイ内容(全9シーン)
1:フェラ正面・・・ツルツルのおちんちんを弄ぶ変態女子校生レミ・・・
2:スパイダー・・・スパイダー騎乗位でケンタの勃起ちんぽをヌルヌルまんこでしごくレミ
3:騎乗位・・・ケンタにまたがり、腰を振るレミ
4:尻見せ・・・ケンタから「オナニーってなぁに?」と可愛い質問をされるレミ。恥ずかしい性教育を始めるのだった・・・
5:くぱあ・・・いきなりケンタにスカートめくりをされるレミ
6:横足上げ・・・性欲が強くなってきたのか、女の子の事を考えるとおちんちんがムズムズすると言うケンタ
7:真横バック・・・公園でこっそりケンタのおしりを触りながらおじさんと挨拶するレミ
8:3Pバック・・・ついにケンタとの性的な関係が公園おじさんにバレてしまう・・・
9:ぼて腹・・・やがてケンタの子供を妊娠してしまうレミ・・・公園おじさんに撮影されながらケンタにズボズボピストンされて勢いよく出産する
・液魂研究会がお送りするピストンアニメ第24弾！・UnityとLive2Dで制作し、まばたきと口パクを実装・・・セリフに合わせて口が動きます！・セリフ、効果音、BGMは個別に音量設定可能！・簡単操作で初めからすべてのシーンを閲覧可能！
如题，虽然经过了一番思想斗争，但还是决定发出来。这是我个人第一次尝试翻译液魂研究会制作的游戏，，这次是液魂第24部作品。这3年来液魂的游戏已经形成了一种新的制作模式，就是用Unity系统制作游戏。而既然是unity系统就有解包内部文件进行人工日语汉化成中文的可能。在自学了一下之后发现确实是可以汉化的。液魂的作者把游戏文案弄得到处都是，以至于需要一句句去找，一句句去改。但作为持久支持液魂的玩家，花一些时间去汉化是值得的。
在汉化过程中我能够感受到液魂制作团队对游戏是下了很大功夫的，别看仅仅是一些live2d动画，里面的内容非常多非常复杂。在这一点上和IV?AV!!游戏比较类似，基本上一个角色的四肢和身体要画出很多原文件最终拼凑并进行动态设计。这绝对不是一个人或者几个人能完成的。我能够感受到液魂团队十多年的游戏制作经验是很扎实的，这确实是一个很优秀的团队。游戏的原画和动作设计，文案和代码等等都让我赞叹不已。目前网络上似乎还没有谁真正出手汉化过液魂系列的游戏，当然借助脚本用机器翻译的还是有的，也有视频加字幕的。但是作为一个还算懂日语的人，看到这些机翻汉化出来的文字简直是一言难尽，很多生硬的蹩脚的翻译让我看来都觉得不好受……当然，我也并不是说自己的翻译水平有多高，毕竟是第一次尝试，如果有错误还请见谅了。总而言之，我的汉化版本仅供大家参考。
这次液魂的团队选择搬出了一位液魂过去游戏中经常出现的一个角色，就是绿头发男孩儿健太（ケンタ）。这个小男孩儿相信只要玩过液魂系列游戏的都不陌生，只要涉及到正太类型基本都少不了这个绿头发的男孩儿。这也是液魂团队的一贯风格，在制作了几部萝莉游戏之后就要来一点正太系的游戏，而且这次选择的女主是一个大胸女大学生。当然还是少不了大叔（与健太一样成为玩家）这个角色的。这次液魂用不到半年（大概4个月）就做了一个新的游戏（年初做了两部迷你游戏在赞助网站发布的），可以说是角色风格上变了一下，后续还是会接着做萝莉游戏的。
简单来说，这次的女主（我翻译成：蕾米）是健太的家庭教师，辅导健太写小学作业的那种。健太的父母旅行去了，所以健太寄主在女主蕾米的家里。然后因为经常去公园玩，就和在公园里面无所事事打游戏的大叔认识了并且成为了伙伴。然后还有一个有意思的设定就是女主蕾米在小的时候（健太的年纪）就已经被大叔给草了，然后就变得非常好色，以至于把色欲发泄到了健太身上（妥妥的熟女对正太性骚扰），对健太进行了性教育。然而健太小小年纪居然精力十足，愣是把蕾米最后给干怀孕了…..蕾米和健太的色色事情后来被大叔发现了于是大叔也加入了进去……&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不过游戏团队似乎还是犯了一个小小的错误。那就是上图中的这句话，这里不应该是“姉妹”（しまい），而应该是“姉弟”（してい）。毕竟健太是个男孩子，但耐人寻味的是这次游戏请的为健太配音的声优却发不出男孩子的声音，所以显得特别违和。一听就听出来根本就还是女孩子的声音（以前健太出场的游戏即便是女声优配音也能配出男孩子的音调的），这大概算是一个瑕疵吧。但这并不影响游戏整体的完整和连贯。
翻译还是比较繁琐的，但个人还是觉得做是值得的。前面几个液魂制作的Unity萝莉游戏也是可以进行人工翻译汉化的，后面有时间看看我会不会做一下吧。（只不过，研究生是没有完整的假期的，即便是放假依旧是一大堆事……）
那么，期待液魂后续的新作吧~&lt;/p&gt;</description></item><item><title>【2D/生肉/SLG】【液魂研究会】懐いてきた放置子の腰使いが激しすぎました</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/ws844okg040g4c88/</link><pubDate>Thu, 02 Jan 2025 03:37:44 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/ws844okg040g4c88/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/0CUP-30e3ONw" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;日焼け娘との恥ずかしいお医者さんごっこで大量曝射!咲月(さつき)ちゃんは若い母親と二人暮らしをしていて、引っ越してきたばかりでまだ友達のいない咲月ちゃんは公園のベンチで少女を視姦するのが趣味の○リコン男に興味を持ち、話しかけてしまいます　○リコン男の家について行き、ジュースやお菓子を食べさせてもらって男と仲良くなる咲月ちゃん　一方咲月ちゃんの母親は男遊びに夢中で家にも帰らず育児放棄・・・さびしい咲月ちゃんは毎日やさしい○リコン男の家に通うようになります
ある日男の家に行くと、男が不在みたいなので勝手に家に上がり込む咲月ちゃん
男の部屋のテレビのモニターにはエロDVDが流れていて、それを見ているうちにオナニーをはじめてしまう咲月ちゃん
しかし、○リコン男は別室でちんぽをしごきながら咲月ちゃんのオナニーを隠しカメラで見ていた・・・
■今夜のおかずにされてしまう女の子
咲月ちゃん(cv鋏こみみ 様):「だって家に帰っても誰もいないんだも～ん」・・・元気な日焼け娘のおませなヒップに何度も腰を叩き付けておしおきドックン!
■プレイ内容(全13シーン)
1:オナニー・・・誰もいない男の部屋でエロDVDを見ているうちにオナニーしちゃう咲月ちゃん
2:フェラ見上げ・・・「あ～あ、おじちゃんの部屋でおしっこしちゃってぇ～」おもらしを治す治療と称して咲月の目の前でちんぽをしごきだす変態男
3:フェラ前屈・・・相変わらずちんぽが腫れて苦しいという男。咲月は次第にフェラを楽しむようになっていく・・・
4:ピストンオナニー・・・学校の友達と遊ぶよりも、男とお医者さんごっこするほうが好きになってきたエロ咲月
5:シックスナイン・・・この頃になると、咲月は男との性的な遊びに興味津々になっていた・・・
6:ベッドA・・・咲月がシングルマザーに育児放棄されているのを知った男は、自分に甘えてくる咲月がたまらなく愛おしくなり、ついにセックスすることに・・・
7:初エッチ・・・「ママがね、今日はおじちゃんの家に泊めてもらいなさいって・・・」母親の許可を得て男の家に泊まりに来た咲月。母親はおおかた最近知り合った若い男との遊びに夢中なのだろう・・・
8:ブルマー・・・学校の午後の授業が体育だったのか、体操服姿のまま男の家にやってきた咲月。ブルマー姿に男の欲望が爆発する
9:ベッドB・・・初めてのアナルセックスに挑戦する咲月
10:風呂体洗い・・・咲月と一緒に公園に行った時、男はつい砂場で遊んでいる他の少女達のパンチラに見とれてしまい、咲月から浮気を疑われてしまう・・・男の家に戻ると、咲月は男といっしょにお風呂であらいっこする事に・・・
11:風呂バック・・・咲月との公園デートを楽しんでいた男。家に帰ると咲月の体を洗ってあげるのだった
12:風呂正常位・・・最近はもう、少女は自宅に帰らず学校からそのまま男の家に来るようになっていた・・・
13:ぼて腹・・・男の友人たちの前でイキながらひり出す咲月
・液魂研究会がお送りするピストンアニメ第23弾!・UnityとLive2Dで制作し、まばたきと口パクを実装・・・セリフに合わせて口が動きます!・セリフ、効果音、BGMは個別に音量設定可能!・簡単操作で初めからすべてのシーンを閲覧可能!・Alt+Enterで画面を最大化出来ます!
■注意事項※ご購入頂く前に、まずは体験版をダウンロードして頂き、正常に動作するかご確認をお願いします。※本作はWindows10 64bit版のソフトウェアです。32bit環境ではプレイ出来ませんのでご注意下さい。※その他注意事項につきましてはゲームフォルダ内の「Readme」をご覧ください。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大家好，如题，液魂研究会又一次更新啦！这次是液魂萝莉游戏系列的第23部！液魂团队已经连续3年在跨年之际更新了，前两部的作品当时也是我更新的，一搜都能找到。
今年的作品液魂团队继续延续了前两作的模式，基本上是一个模子刻出来的。只不过把里面的萝莉女主和画面动作全部替换。后面很有可能这个模式会固定下来，但我个人更希望团队能做一些别出心裁的东西，可以参考几年前的旧作。今年的液魂作品依旧动感十足，而且场景比上一作多了一个（13个，上一作12个）。里面的画面也并不比去年少，可以说继续保持了不错的质量。
如果说上一作的萝莉女主是比较天真无邪的属性的话，那这次的萝莉女主则是有一点雌小鬼的淘气属性。年龄和上一作差不多，差不多都是小学生的年纪。这次的女主名叫咲月（さつき），人设和上一作差不多。都是母女的单亲家庭，然后母亲在外面与别的男人谈情说爱的，基本不管自己女儿。咲月一个人在公园玩，穿的也很暴露，可以说是那种贪玩比较野的性子。然后就被大叔碰见了，咲月主动搭讪的大叔，说自己刚和母亲搬家到这边，没什么朋友做玩伴。于是大叔就把防备心低的咲月给领自己家去了，给吃给喝。然后咲月后面就经常去和大叔玩去了。后来有一天咲月又来找大叔，发现大叔不在家，就自己进屋了。然后发现大叔床上放着涩情的DVD（仔细一看还是上一作的封面图），咲月发现大叔是个萝莉控，但是自己却忍不住在大叔的床上玩自己的下体，然后在大叔的床上去了。这一切都被在隔壁屋偷窥的大叔看在眼里…
失禁的咲月被大叔抓住了把柄，很羞愧但是还想和大叔玩儿。大叔干脆单刀直入：“你小子也差不多到了对这方面好奇的年龄了，干脆给你科普科普性方面的知识吧。但是这是秘密，对谁都不呢说哦，否则就别来找大叔玩了。”好奇的咲月一下子就上了勾，然后大叔就开始开发咲月的身体了。然后又是熟悉的剧情，咲月沉迷爱爱无法自拔，最终彻底喜欢上大叔的故事。甚至一些文案背景等和上一作都差不多，看来不想在这些地方费时间。但是里面的画面和动作比上一作都更多，内容更丰富。
最后我想说的是：有能力的尽量支持原作者。液魂这个社团做的游戏大多都是非常良心的，这次水平也不赖。但我个人更希望能回归到过去做年龄更低女主的那种游戏，不过这些都随便了。
游戏其实很简单，把所有的选项都点一遍，就可以解锁下一个场景。基本可以说是没有任何难度。文件不要在线打开，下到本地用压缩工具打开。总而言之，希望2025年液魂团队继续产出优质作品。最后祝大家新年快乐~&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>