<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>大型SLG on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E5%A4%A7%E5%9E%8Bslg/</link><description>Recent content in 大型SLG on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 02:50:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E5%A4%A7%E5%9E%8Bslg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【大型SLG/机翻/PC】妖夢員：The Nightmaretaker ～悪魔に憑かれた男～Ver1.7</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/cwokccw84w04c08i/</link><pubDate>Thu, 07 Sep 2023 02:50:09 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/cwokccw84w04c08i/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/715476" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;所发布资源不得用于商业盈利，否则产生的一切后果将由您自己承担！
游戏介绍:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;社团名
私立さくらんぼ乳学校&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;贩卖日
2023年05月01日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;更新信息
2023年08月09日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;剧情
苦魔鬼轟丸&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;插画
みそおでん&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;声优
麦芽ぷりん / 五反田さくら / 鶴屋春人 / ハヲリ / 烏丸そら / おうまえゆい / 佐倉もも花 / くるみももか&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;年龄指定
18禁&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;作品类型
冒险/有声音/有音乐/有动画&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;支持的语言
日文&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;分类
制服 睡眠奸 内射/中出 凌辱 灌肠 强奸 巨乳/爆乳&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DL链接:点击这里
◆开发期间5年！售价300RMB!!
完结需要28小时以上的时间！
共有103条路线！场景超过700页！
以压倒性的大容量呈现的「抚摸睡眠强奸模拟器」决定版登场了！
进入女子学校并与女学生射精！
暗中授精想要孕育出十几岁特有的健康和清新卵子…您的这个梦想将实现！
游戏剧情:
这是你未来的一段故事。
在某个事件之后，你突然转换职业到设施管理行业。
原本善良的你已变成了一个性犯罪者，在工作空闲的时候侵入女子学校，盯着居眠女学生下手。
所有这些都是因为那个恶魔。
自从被恶魔附身以来，你开始受到异常的性欲驱使，想要配合女学生射精。
如果像这样继续下去，最终会毁灭自己。
但是，恶魔对你说话。当你用女学生射精时会出现的光芒，“收集更多这样的光芒。”也就是用更多女学生射精。
恶魔的真正意图无法计算。但是你的欲望推动着你去犯罪行为。
当你察觉到拥有新鲜卵子的青春期女学生时，浓稠而黏糊的精液会大量流出。这是你的身体感知到可以生出健康婴儿的年轻女孩的存在而释放出的最好的孕育用精液。伴随着这个年轻女性的奖励性快感，它流出来了。
没有任何方法停止它。
很快，许多梦魇恶魔如噩梦、色魔和乱淫魔会在你面前出现，并与你签订合同。
通过梦魇恶魔的项目，你不断升级你的行为。
裸体窥视。乳交。深喉口活。胸交/口交。六十九。睡眠强奸。
在女学生的阴道内射精。当这个梦想成真时，恶魔会揭示其真正目的。
那个目的是什么！？以及附身于你的恶魔的真实身份是什么！？
一个为那些病态地喜欢十几岁女学生，只想和她们配合射精并且只想着女学生生活的人所制作的故事。
更新日志
V1.7追加 怀孕功能
◆添加受精动画
◆添加妊娠状况
◆受精动画。
是你的精子潜入卵子发生最初的细胞分裂的样子。这个分裂被反复，细胞增加不久成为小宝宝！
这个动画在“无舌铎铃”中声音响起时可以看到。
◆妊娠状况
同时，厕所单间内的「妊娠状况」栏，也预先表示（虽然不是动画片）妊娠完毕女学生们的受精卵。
是不是更有成就感。
V1.6
◆自由游戏模式
1.6将有自由游戏模式。
这是一种与普通游戏不同的游戏模式，可以从标题屏幕访问。
◆控制
与普通游戏不同，没有项目栏，可以使用操作面板打开和关闭各种标志设置。
◆灵敏度滑块
您可以使用滑块控制性敏感度。
另外，在自由模式下，不会显示灵敏度计，因此即使你继续抚摸特定部位，灵敏度也不会增加。（但是触摸特定部位时会发出喘气声）
◆极限旗帜
当打开时，女学生在阴道射精时会达到高潮。
你不需要提高你的敏感度。无论性敏感性滑块的值如何，您都可以达到高潮。
另外，和普通游戏模式一样，当你触摸敏感度为9的特定部位时，就会达到高潮，此时高潮标志会自动开启。
◆处女
您可以操纵处女/非处女标志。
在性交过程中，显示​​会变为“失去童贞”。
该游戏在性爱时有三种喘息声（痛苦的声音）：“贞操丧失”、“正常”和“高潮标志”。通过打开和关闭此标志，您可以享受不同的喘息声。
◆觉醒
打开后，睡眠表会出现，角色会醒来。如果你把它关掉，它就不会叫醒你。当您想在性爱过程中故意醒来时，请打开它。
由于剧情原因，即使在自由模式下，也会出现使用茨姬的纺锤的场景。此时，“觉醒”标志自动关闭。
◆敏感
激活物品“沉睡的沙子”的效果。开启后，即使唤醒也变得困难。
◆洗剂
激活物品“子宫汁”的效果。插入时打开。
◆简化触控
在自由游戏模式下，触摸被简化，“按住按钮”、“刮擦”等操作变成“点击”。也有一些例外
点击后，您将等待再次点击，这样您就可以享受观看触摸的乐趣。
◆简化隐藏路线
在普通游戏模式下，它是一条隐藏路线，在特殊条件下才能到达，但在自由游戏模式下，却可以正常到达。
例如，Nanami Inami在正常游戏模式下需要发育乳头，但在自由游戏模式下，你可以在高潮标志打开的情况下通过拉动乳头来过渡到挤奶性爱 。
无走廊场景
◆清除厕所/镜子设置后可以选择是否有走廊场景。
在自由模式下，即使选择“是”，主角也不会独白（自言自语）。
在自由游戏模式下，您可以从厕所和镜子设置中选择是否进行对话和独白。
在“无”状态下，主角的台词完全不存在。可以玩什么默默的承诺和离开。然而，作为一个副作用，根本不会有脏话剧。
◆Nanami Inami（京城/医务室）主角关闭
在 Nanami Inami（Keijo/Infirmary）的性爱场景中，您可以在活塞过程中关闭主角。
（不过，模式很多，所以有些重复使用了一些。例如，她在不哭的场景中哭了。细节很粗糙，但请接受。我很抱歉。）
◆另外，在免费游戏模式中，策略也得到了简化，比如从一开始就作弊“插入命中”。
游戏特点:
● 闯入一所女子学校，在打瞌睡的女学生体内射精！
● 如果你被发现，你将被逮捕。！脱下校服时，小心吵醒她们，抚摸她们年轻的身体和美妙的乳房~
●卷起她的裙子，逐一解开她衬衫的扣子，解开她的胸罩，轻轻地打开，露出她的乳房~（看透她内心的真实）&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>