<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>めぶきそふと on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E3%82%81%E3%81%B6%E3%81%8D%E3%81%9D%E3%81%B5%E3%81%A8/</link><description>Recent content in めぶきそふと on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 25 Apr 2025 06:11:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E3%82%81%E3%81%B6%E3%81%8D%E3%81%9D%E3%81%B5%E3%81%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【AVG/AI机翻】11eyes〜After〜-惜しみない愛を君に-【度盘/506MB】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/gwc8cw884swowoco/</link><pubDate>Fri, 25 Apr 2025 06:11:02 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/gwc8cw884swowoco/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/LhdpREXyAQS4QROo" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;25/04/25&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;作品内容
DMM界面：点击
作品紹介
STORY
かつて日本のとある地方都市『綾女ヶ丘市』で、人類の存亡を賭けた秘められた戦いがあった。
運命に引き寄せられた少年少女は、異空間に封印されていた魔女と戦うことになる。
『赤い夜』という異空間の中で、隻眼の少年『皐月 駆（さつき かける）』は『草壁 美鈴（くさかべ みすず）』という陰陽師の少女と出会う。
生死を賭けた激戦を乗り越えたとき、駆と美鈴の間には分かち難い愛情が芽生えていた。
戦いを終え、美鈴が故郷である『草壁の里』へ帰ると告げたとき、駆も草壁姓を名乗り、自らも陰陽師になる決意を伝える。
風詠ヶ岳と呼ばれる険しい山地の麓にある『草壁の里』へと帰った美鈴と駆。
かつて流派の宝刀五振りすべてを独占し、里を去っていた美鈴に対して、里の者たちの風当たりは予想以上に厳しかった。
しかし、里を襲った怪異『骨喰』を美鈴と駆が倒したことをきっかけに、その風向きが変わりはじめる。
そして、駆は厳しい修行の果てに、ついに草壁流陰陽師としての印可を得る日が訪れる。
それは婚約していた美鈴と正式に結ばれることを意味した。
草壁流独自の『婚姻の儀』を終えたふたりは、新婚初夜を迎える。
それまで幾度となく、愛し合ってきてはいたが、特別な夜にふたりは激しく燃え上がるのだった。
婚姻に至ったふたりではあったが、駆は美鈴に内緒である計画を練っていた。
草壁流の仕来たりに粛々と従う美鈴が、実は長年夢見ていた『結婚の形』があることを駆は知っている。
そんな愛妻の夢を叶えるために、駆が動き始める。
『11eyes』本編で語られなかった美鈴と駆のその後を描く物語が、今ここにはじまる──
STAFF
开发: めぶきそふと
原画: 森山しじみ
剧本: LEGIOん
音乐: ARA
CAST
(CV：草壁美铃)
(CV：)
CHARACTER&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;・草壁 美鈴（くさかべ みすず）
陰陽道草壁流当主である『草壁 蒼一（くさかべ そういち）』、その妻『草壁 美華（くさかべ みか）』のひとり娘。
生まれながらに強い妖力を持ち、幼少時から陰陽師としての才能を開花させる。
その才能ゆえか、最強の妖刀である『童子切安綱』を継承する試合で、自らの父に完治できない傷をつけてしまう結果を招いてしまう。
里の中に居場所を失い、弱り切っている流派に失望した美鈴。
故郷を離れ、母とともに近郊の都市『綾女ヶ丘市』に移り住む。
その町で、『赤い夜』という異空間に取り込まれる事態に巻き込まれ、やがてそこで『皐月 駆』と出会うのだった。
ともに戦う中で抱いた恋情が、いつしか愛になり、ともに里へと帰って夫婦になることを誓うこととなった。
性格は生真面目。それゆえに、一度決めたことを覆すことを好まない頑固者。
内に秘めた乙女な部分は、他人には滅多に見せることはないが、駆とふたりきりになると思わずこぼれてしまう。
学生時代は先輩だったことと、修行時代は師匠の立場だったことで、駆に対して頼りなさを口にすることがある。
だが、それは照れ隠しの側面が強く、他の誰よりも駆の男らしさや、いざというときの心の強さを知っており、そこに惚れ込んでいる。&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>