<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>灵能 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E7%81%B5%E8%83%BD/</link><description>Recent content in 灵能 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 03:06:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E7%81%B5%E8%83%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【ADV/汉化】もしも明日が晴れならば 【星炮汉化组】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/8sg008ssokcg80sd/</link><pubDate>Tue, 22 Oct 2024 03:06:03 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/8sg008ssokcg80sd/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/HKMA37_dW4tN" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;介绍：
主人公、鳩羽一樹にとって、野乃崎明穂はかけがえのない人だった。
ずっと、家族同然に暮らしていた居候の女の子。
夏のはじめに告白をして、一樹の恋人にもなってくれた女の子。
これからずっと、幸せな思い出を築き上げていく予定だったのだ。
だが、そんな彼女は病に倒れ、あっけなくこの世を去ってしまう。
その出来事はあまりに突然で、いなくなった少女はあまりに大きな場所を占めていて…
残された者達は、泣くことさえも忘れて、ただ途方に暮れるばかりである。
それから数ヶ月の時間が流れ、彼らがようやく立ち直りかけた季節…
明穂は何の前触れもなく、この世に舞い戻ってくる。
「思い残すことがあったから」
そんな言葉と共に微笑む、ひとりのゆうれいとして。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;野乃崎　明穂（ののさき　あきほ）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;学園の三年生で、主人公とは姉弟同然に育てられてきた、遠縁の親戚にあたる女の子。
両親を事故で亡くし、一樹の家へと引き取られてきたのが十年近く前のこと。以来、二人は家族であり、幼なじみであり、親友でもあり…、周囲の人間からはほとんど夫婦同然と思われていた。ある日のこと、病に倒れてあっけなくこの世を去ってしまうのだが、それから数ヶ月後には幽霊の姿になって舞い戻ってくる。
生前は成績優秀で人望もある優等生だったが、一樹の前だけで見せる本性は、我が儘で意地っ張りな一面も。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;野乃崎　つばさ（ののさき　つばさ）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;明穂の妹で、明穂と同じく主人公とは一つ屋根の下で暮らしている。
同じ学園に通う一年生で、演劇部に所属。
一樹のことは「お兄ちゃん」と呼んで慕っており、ほのかな恋心も秘かに抱き続けていた。前向きで努力家な女の子だが、姉と違って才能に恵まれていないため、イマイチ努力が実を結ばない不遇な境遇。
素直で明るい性格と、他人を思いやる気持ちも加わって、唯一の肉親である明穂を失ってからも、表面上は元気そうに振る舞ってみせている。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;湊川　珠美（みなとがわ　たまみ）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;町はずれの神社に住む巫女で、つばさとは同級生で親友の間柄。
性格は神職のくせして俗物的で生意気そのもの。おまけに男嫌いで、特に主人公に対しては敵意にも近い感情を抱いている。神社に住む一族の中では鬼切りの役目を担っており、巫女装束で刀を振り回したりもする微妙に危険な女の子。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;千早（ちはや）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;学園の裏庭に出没する謎の物の怪。
珠美曰く『疫病神』らしいのだが、本人の性格は気弱で寂しがり屋、少々頼りない印象の女の子。嫌われ者の『神様』としての立場故、あまり他人とは深く関わりたがらない。
一樹と明穂の二人に対しては、何やら思うところがあるらしいのだが…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;香坂　彩乃（こうさか　あやの）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主人公の同級生でクラス委員。当然の様にあだ名は「委員長」。
明穂とは仲のよかった友達で、主人公との関係も応援してくれていた。成績優秀で生真面目な優等生タイプだが、性格は明るくフランクな印象。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;白澤　美幸（しろさわ　みゆき）&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;主人公のクラスの担任教師。
いつも笑顔を忘れず、世話好きで、生徒想い。ただし遅刻や授業態度に対しては厳しいので、学生一同、彼女に逆らうことはない。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;東　直之（あずま　なおゆき）&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>