<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>科幻 on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E7%A7%91%E5%B9%BB/</link><description>Recent content in 科幻 on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 07:12:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E7%A7%91%E5%B9%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>【自购】【RPG/官中】ラボスイーパー～ドロシーの秘密研究記録～【磁力/340M】</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/okc4swskk8wwkks6/</link><pubDate>Fri, 01 Nov 2024 07:12:06 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/okc4swskk8wwkks6/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/66_F84IZv_Zf" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;入正页面：点击转跳
社团名/商标名：MHR研究所
贩卖日：2024年10月30日 0点
支持的语言：中文(简体字) 中文(繁体字) 日文 英文
分类：女主人公 断面图 战斗H 科幻 触手 机械奸 阴蒂刺激
故事&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;在这个经历了科学飞速发展和无数战争洗礼的世界里，仍然存在着持续活动的人类组织。
「VMWN」这个科学家联合机构正是其中之一。它以回收和管理在昔日战火中失落的技术为使命，并将其视为自身的准则。
即便是庞大的组织，在时间的洪流面前也显得无力。在这个遍布废弃研究所的世界里，那些被封印的禁忌技术，或许正是这个时代的指路明灯。
渴望在职场风云中崭露头角的研究员多萝西，为了职业生涯，无论多么无理的挑战都会接受吧？
运用的是最尖端的研究成果，获取的是超神秘的遗产技术！
古代的技术究竟是否可靠，这也是一个谜。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;游戏介绍&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;隶属于「VMWN」的一般研究员多萝西，一直憧憬着能被调到外勤部门。为此，她参加了这项看似不可能完成的单兵隐秘回收任务，背负着高风险的条件，闯入了废弃的研究所！在这绝境般的环境中，她一边巧妙地避开各种险恶危机，一边邂逅了绚烂豪华的升级道具，这正是一款结合了「扫雷☓RPG」元素的游戏！
各种状态异常接二连三地向多萝西袭来！如果随意忽视身体状况的管理……异常的数量和风险会在她的身体上不断累积，最终将她引向深渊的诱惑！
逼近的不仅是势均力敌的危险，真正的敌人甚至包括无法抑制的“肉欲”！
如何面对——是抗争，还是忍耐？抑或是超越一切，将这份力量转化为迈向未来的又一步？
少女的命运，全由你的指示决定！
她潜藏的才能有着无限的可能性，发挥她的本能与资质吧！战斗中积累经验，释放众多技能并自由组合！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;女主角&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;多萝西
隶属于科学家联合机构“VMWN”的极密任务班外勤调查员。身着VMWN开发的最尖端强化武装和战斗装备的少女，原为普通研究员。她深知随身携带的装备几乎都是试制品，但正因为如此，试作的测试运行能带来更多报酬。为了职业生涯的飞跃，她甘愿承担这些风险。如果能带着数据平安归来，她将能过上比以往更幸福的生活。嗯，一定没问题的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;操作员先生/女士
隶属于极秘任务班，此次任务中负责支援多萝西的同僚（？）。似乎对组织内部事务了如指掌。工作能力相当出色，为多萝西的任务提供了极大的帮助。据本人透露，实际上是个公私分明的人。据说下班后会毫不犹豫地瞬间“消失”，不留痕迹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;系统&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;基本玩法
在《扫雷》的流程中，在废弃的研究所里进行爽快的探索。如果某个“方块”的8个相邻方向的方块中有“敌对体”，那么该方块上会显示敌对体的数量。利用“标记”的特性，排除敌人吧！
在宛如迷宫般的旧研究所里，存在着各式各样的「武器」和「道具」。找到它们能让潜入任务更加顺利，但若不慎触发「陷阱」，恐怕不会轻易脱身。
状态异常
当陷入敌人的袭击或陷阱的困境时，有时会遭遇令人不快的「状态异常」。
应当铭记于心的是，在牢狱之中，当“肉体”与“精神”的双重负担叠加时，将寸步难行。
技能系统
如果能够突破重要的任务节点，就可以解锁隐藏的「技能」。
在「技能树」中，根据自己的心情，自由定制那些拥有缭乱效果的能力，打造属于你的游戏体验！
多重结局
任务的执行并非总是顺利。一旦失败，居民们便会对你进行色情的凌辱，从而迎来“结局”。
当然，游戏通关后还可以体验到包括“NG+模式”在内的丰富结局！&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>