<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>サポットノーズ on ACG资源导航站</title><link>https://v2daospace.github.io/tags/%E3%82%B5%E3%83%9D%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%82%BA/</link><description>Recent content in サポットノーズ on ACG资源导航站</description><generator>Hugo</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2024 03:46:32 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://v2daospace.github.io/tags/%E3%82%B5%E3%83%9D%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%82%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>(同人CG集) [サポットノーズ] 催眠報復・パワハラ女上司 ～毎日ネチネチ鬱陶しい女も催眠の前ではただの雑魚～</title><link>https://v2daospace.github.io/posts/g4owokoo84go8ggg/</link><pubDate>Mon, 25 Nov 2024 03:46:32 +0000</pubDate><guid>https://v2daospace.github.io/posts/g4owokoo84go8ggg/</guid><description>&lt;h2 id="本页为收录内容-点击下方按钮跳转查看内容详情"&gt;本页为收录内容 点击下方按钮跳转查看内容详情&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.v2dao.com/contents/kTcwMMhNbO0U" style="color: #fff; background: #e74c3c; padding: 14px 36px; border-radius: 8px; font-size: 1.3em; font-weight: bold; text-decoration: none; box-shadow: 0 4px 16px rgba(0,0,0,0.15); display: inline-block;"&gt;前往查看详情&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id="简介"&gt;简介&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;今まで受けて来たパワハラの分だけ徹底調教……!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;————————————————————————————–
◆あらすじ◆主人公の佐藤康は一度も出世したことのない40代平社員。彼の上司は、新卒で入社してたったの数年で課長に昇進した若手エリート草野由衣。
「お前これ正気? 脳ミソ腐ってない?」「病院行って診せて来たら、その汚い頭皮の下にあるちっぽけな汚物」「40代の貫禄を見せろとは言わないからさー、新卒並みには働けないの?」「お荷物の自覚ないの? せめて十円分くらいは企業に貢献してくれる?」
一回りも年下の女に心底見下されて、毎日毎日ねちねちと嫌味を言われる日々。ストレス発散に、友人と飲みに行く約束をするも残業を強○される始末。我慢の限界に達した佐藤は藁にも縋る思いで半信半疑の催○音声を再生する。
その効果はまさかの抜群で……!!
————————————————————————————–
◆シチュエーション◆・催○音声の効果で虚ろ気な課長に乳首責め・手マンで絶頂、クリトリスをデコピンで連続絶頂・騎乗位で自ら挿入させて処女喪失・放尿しながら土下座で靴舐め・立ちバックで犯されながら部下に指示出し・デスクワークをしながらケツ穴ハメハメ・新卒社員に雌オナホの在り方を教示・自分で首を絞めながら窒息正常位・色々弄んだ結末は○○○○
◆セリフ(一部編集)「さっきのは乳首とマンコ気持ち良すぎて、ちょっとお潮噴射しちゃっただけだから」「処女だけどチンポコオーガズム死ぬほど堪能してやるんだから!!」「このねっとねとのおまんこ使って、お前のチンコなでなでして絶頂してやるわ」「ひっひっひ、ひぃいいぃいぃ!! 誰か誰かこのゴミ止めてぇええええ!!」「こんなの知ったら一人じゃ無理。これはもう結婚ね、結婚するしかないわ!」「任せとけだーりん。ラブラブ子作り、うひ。幸せ過ぎて笑っちゃうわ」
————————————————————————————–
◆登場人物◆・佐藤康(さとうやすし):主人公、無能40代運よく大企業に就職したが、能力が足りず万年平社員のおじさん。一回りも年下の上司、草野由衣から酷いパワハラを受けている。ある日、催○音声を手に入れて、ストレスの清算を始める。
・草野由衣(くさのゆい):ヒロイン、エリート26歳有名大学を主席で卒業後、佐藤康の務めている大企業に就職。一人飛びぬけて出世し、26歳にして課長に昇進した。優秀だが、極度のナルシスト。自分以外の人間を見下している。
机翻简介：
彻底调教至今为止所受的职权骚扰……!
————————————————————————————–
◆简介◆
主人公佐藤康是从未出人头地的40多岁普通职员。
他的上司是新人精英草野由衣，刚毕业进入公司没几年就晋升为课长。
“你这是疯了吗？脑子没烂吧？”
“我去医院检查了一下，脏头皮下面有个小小的污物。”
“我又没要求你展现40多岁的威严，你就不能像刚毕业的人那样工作吗？”
“你不自觉带行李吗？至少给企业贡献十元钱吧？”
被比自己小一轮的女人打从心底瞧不起，每天被唠唠叨叨地挖苦。
为了纾解压力，和朋友约好一起去喝酒，结果却被迫加班。
达到忍耐极限的佐藤抱着救命稻草半信半疑地播放着催〇音声。
效果出乎意料地出众……! !
————————————————————————————–
◆场景◆
用声音的效果对空虚的课长进行乳头责备
·手贴高潮，阴蒂贴decopin连续高潮
骑乘位自我插入丧失童贞
一边小便一边跪在地上舔鞋
·一边站着被侵犯一边指示部下
·一边伏案工作一边打屁股
·教新职员雌鱼苗的存在方式
自己掐脖子窒息正常
各种折腾的结局是〇〇〇〇
◆台词（部分编辑）
“刚才那只是乳头和猫太舒服了，不小心喷了点潮。”
“虽然是处女，但我要尽情享受小鸡鸡高潮到死！！”
“我要用这只猫抚摸你的小公鸡，让它绝顶。”
“嘿嘿嘿，嘿嘿嘿！！谁来谁来阻止这个垃圾！！”
“知道了这种事，一个人是不行的。这就结婚吧，只能结婚了！”
“交给我吧，亲爱的，生个恩爱的孩子，唔，我幸福得都要笑出来了。”
————————————————————————————–
◆登场人物◆
佐藤康：主人公，无能40多岁
幸运地在大企业就职，但能力不足，万年普通职员的大叔。
被比自己小一轮的上司草野由衣严重的职权骚扰。
有一天，他得到了崔〇音音，开始消除压力。
草野由衣：女主角，精英，26岁
以首席成绩从名牌大学毕业后，进入佐藤康任职的大企业就职。
独当一面出人头地，26岁就升任课长。
优秀，但极度自恋。看不起自己以外的人。
DL:点我
有爱自取&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>